超級英雄電影入面,最萌嘅反派一定係佢

熊貓人

有無熟悉DC漫畫的巴打可以講下佢有咩背景?

Panda Man" was a prominent member of the Joker's gang. As the name suggests, his costume of choice was a large panda costume with the words "Friends Forever" written on the chest.

Panda Man first appeared in a flashback of Joker's assault on Arkham Asylum wielding a machine gun. He can be seen in the background guarding Joker as the latter tortures Harleen Quinzel.

In the present he accompanied Joker when the latter attacked Van Criss Laboratories. He drives the van that Joker is riding in. He was responsible for tricking the security guard into accepting a basket of bombs disguised as flowers. Once inside the lab, the Panda Man began firing upon the security guards and scientists alongside the rest of Joker's gang. He was one of the elite gang members who accompanied Joker to Van Criss' private lab.

嘩,真係有,thx
希望遲D繼續響DCEU登場